香港人要睇清楚

托市係為大陸 黎緊經濟一定差 托市保香港同時防止大陸樓價跟住跌 因為大陸經濟係由樓價撐住 一跌經濟就連鎖式冧 依家大陸已經冇咪錢 大家小心

其實大陸一方面話會開放外資保險業
但點解2388 中國平安會一直升
但其實保險股就跌 平安真心好撚硬個價